有無巴絲開sem到而家都味有朋友 一個坐角落

啲女女好多是非埋吾到堆 本身有一個frd既 點知果個心機錶泥 成日想做9我 最後一個坐角落算 點先會有正常朋友仔

有一兩個frd子係做present既 但會簡單傾計吹水既真係無

吹得水既真心朋友上到去真係無

真·毒摺

走啦 5p

啲人問我點解次次都係最早出課室

無地方再走啦

返去你老母個閪

你點答

開學到而家都識唔到熟嘅fd
好多見到都只係傾幾句計咁
完全格格不入嘅感覺

得啖笑

係呀 有啲hibye frd 但係完全挽吾熟吾岩挽甘

冇乜岩傾既, 最多都係傾下功課同project

原來我並不孤單

你巴定絲

同人講野覺得自己應酬緊人咁

絲

要扮哂笑甘真心好攰 明明啲野零笑點

做proj要tutor幫手分, 同班毒撚一齊

自己搵倒一個groupmate, 但唔夠人要tutor幫手, 結果比左個retaker我

毒撚同retaker唔準諗即刻簡

你有冇諗過成group人得返一個毒撚個毒撚個感受我就係個個毒撚仲要全部都non local…天啊…